得罪講句 英超永遠都係最好睇既聯賽

淨係睇利物浦呢隊野都已經值哂
柒下柒下都可以打入歐聯決賽
但打聯賽就領先十分穩拎第四都可以比人追返平
英超球隊真係永遠都估佢唔到
到最後一輪咁滯都未分到前四同降班既全部隊伍
簡直係世界級既娛樂性

根本臭痢狗就係球壇小醜
話撚咗佢二線波扮大會

下場贏返